一人推介一套單集電影（無前傳無續集）

拍左先啦

Source Code

華爾街狼人

The Secret Life of Walter Mitty

Constantine，其實好想佢出第二集

Birdman

Real steal

Midnight in Paris

回魂夜

Leon the Professional

fight club
se7en

inception

好難揀一套
The budapest hotel
Moonrise kingdom
Amelie
仲有stephen king原作果堆
除咗shining嚟緊有續集
其他都係單集

鐵達尼號

月黑高飛

依套戲 我係查住資料睇
between 真係幾好睇

Real steel？

Shawshank redemption

呢套睇咗好多次 睇完個人好暢快，尤其係D BGM

Stand by me

呢套都準備出續集